# Object Model Lab [![pipeline status](https://www-apps.univ-lehavre.fr/forge/vq180113/WEB-objectmodel-lab/badges/master/pipeline.svg)](https://www-apps.univ-lehavre.fr/forge/vq180113/WEB-objectmodel-lab/commits/master) [![coverage report](https://www-apps.univ-lehavre.fr/forge/vq180113/WEB-objectmodel-lab/master/coverage.svg)](https://www-apps.univ-lehavre.fr/forge/vq180113/WEB-objectmodel-lab/commits/master)

- Année : M1 IWOCS 2021-2022
- Matière: WEB
- TP : n°2

## Auteur(s)

|Nom|Prénom|login|email|
|--|--|--|--|
| Vauthier | Quentin | vq180113 | quentin.vauthier@etu.univ-lehavre.fr |

See <https://pigne.org/teaching/webdev1/lab/object-model-lab> for instructions.

## Badges

On peut ajouter des badges au projet pour observer rapidement le résultat d'exécution des tests et le taux de couverture du code par les tests. 

#### Statut de l'exécution des tests

- Link : <https://www-apps.univ-lehavre.fr/forge/vq180113/WEB-objectmodel-lab/-/pipelines>
- Badge: https://www-apps.univ-lehavre.fr/forge/vq180113/WEB-objectmodel-lab/badges/master/pipeline.svg

#### Statut de la coverture du code

- Link : <https://www-apps.univ-lehavre.fr/forge/vq180113/WEB-objectmodel-lab/commits/master>
- Badge: https://www-apps.univ-lehavre.fr/forge/vq180113/WEB-objectmodel-lab/badges/master/coverage.svg
